[抹黑黨出沒注意]衝同扔磚，鐵馬，鐵枝係兩種程度既行為黎。

呢幾日好多人出post都糾結係聽日勇唔勇武，但有唔小post博大霧將扔磚，鐵馬，鐵枝都歸埋入衝到。屌鳩其他人話唔比扔野係分化撚，兄弟爬山唔好阻鳩我。

但我想講6月12 後社會咁大反應係基於政府比示威者使用更高級別武器，衝上前基本上警犬唔可以話我地對佢地生命造成危險，雖然佢地可能係警方發佈會上都會屈鳩人話有，但至小當下真係沒or小既話，警犬係沒藉口用高武力清我地，如果佢地好似12號咁沒藉口都清，咁恭喜各位，佢地就中晒招，所有社會輿論都知要討伐邊個，建制出黎幫下年就收皮，台灣韓國瑜幫唔回應又係收皮，然後又比美國有藉口推人權法。

可以咁講，林鄭暫緩方案都係因為12號呢件事上面高層命令前線不恰檔地使用武力震壓而導致其他國家(尤其台灣) 關注，所以明天衝可以，扔野出去or叫人扔野出去一定係鬼，製造機會比對方出師有名清場再輸輿論。

ps: 預左有分化撚會入黎屌，如果呢到手足大部份都係有政治智慧既，就會知屌我個班係乜野人。

推

痴線 以家勁多人叫扔野 然後又開始比d鬼同真心膠洗到變主流言論

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

入面有分析，上次612 勝利唔係靠打撚死d警察，係靠輿論，以家班人開始話輿論沒用，最慘係開始多人認同。

再講多次，衝同扔野係有好大分別

扔野可以殺人傷人，但拎肉身去衝基本上係沒殺傷力。

你地醒目d唔好再比班鬼洗腦啦

咁點?用肉身衝去頂警棍？

當年黃蓋都係咁喇

也門「青年運動」有巡航導彈

中國班朝廷畜聾好撚好彩

同意, 扔野其實無咩用, 扔野就比毅進仔「明正言順」打你/ 比其他人影到 (*睇CCTVB就知) ,被未殺所個抗爭運動

所以可以和理 , 或者用「語言藝術」抗爭, 咁毅進仔都耐我地唔可

扔野如果有意義既咪扔 問題真係唔覺得比到壓力政府 只係比藉口人開你波
除非勇武派真係覺得自己夠人打